黑警: (踢人) 你老母丫真係

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

原post: 有線段片影到警察對示威者濫用私刑!!!!!

全民backup: AZ recorder
可剪片可整gif 圖可加字

黑警死全家

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動[

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)
原post: 有線段片影到警察對示威者濫用私刑!!!!!